有冇人唔夠膽食田雞？

細細個明明都幾鍾意食，但自從去過街巿見過田雞點俾人殺之後就唔敢食 ，哇屌你老母我未見過動物係咁樣死法，折左人地啲皮，成隻樣得返啲血同肉跳下跳下咁，仲要冇埋個頭

不過真係幾好食

On9

蛇，兔，野味都好似類似

而且點解你覺得魚唔慘？一樣比人剝皮拆骨

田雞不知幾撚好食

寧願食狗肉都唔食田雞,田雞咁撚核突
狗就唔同啦,咁可愛,一定好味啲啦

細過開始已經覺得佢成隻青蛙噉好核突

同我一樣情況

田雞好核突

田雞浸鮮甜味講起都流口水

乜有頭會好啲咩 細個去街市勁撚驚行豬檔
成個豬頭係檔口